{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008325",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 더테라스펜션(새단장) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合入室が不可能となる場合があり、払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りすることもありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を守るようにしてください。 客室や周辺施設を利用する際には、宿泊客が施設物を毀損したり紛失したりした場合、損害賠償の責任がある可能性があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客にご迷惑になるような無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 入室の際の特典としてスパやジェット機をご利用いただけます。 またバーベキュー場所もあり、炭とグリルを利用したバーベキューができます。 常備薬も用意されており、駐車も可能で、海水浴場も近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室が不可能となる場合があり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りすることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守るようにしてください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害賠償について教えてください。",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、宿泊客が施設物を毀損したり紛失したりした場合、損害賠償の責任がある可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になるような無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "特典や施設の利用について教えてください。",
            "answer": "入室の際の特典としてスパやジェット機をご利用いただけます。またバーベキュー場所もあり、炭とグリルを利用したバーベキューができます。"
        },
        {
            "question": "常備薬や駐車場、海水浴場について教えてください。",
            "answer": "常備薬も用意されており、駐車も可能で、海水浴場も近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 535
    }
}